我敢肯定 而家仲上緊連登既 現實生活一定好撚失敗

係 生出嚟就係俾人笑

覺得自己好撚無用
讀書唔叻又無女朋友
臨走前要屌一屌樓主老母

嬲嬲豬牙

咁樓豬咪好失敗囉

加油豬唷

人生失敗者最中意搵同類取暖

樓豬我屌你老母

利申：閘住反彈無回頭
樓下on9

家門不幸